笑35+班撚樣瞓醒未？DQ=失敗？

DQ係一早預料左

愈多DQ案
代表 美帝愈多子彈 制裁中共

拿拿林係Twitter 打國際線啦

Sor9 班撚樣係冇Twitter

搞左成年制裁左一個香港高官公務員未

唔使理啲5毛風向撚

35+真正目的就夠令港共感受威脅，然後瘋狂DQ人，而家叫贏，輸乜柒

未，咁係咪咩都唔做？

見過班撚 叫人只focus全民健身
當自己義和團？刀槍不入對付 黑警/解放軍？

強身健體係好 保護自己 但唔係咁用

唯一係dq得唔夠多
如果幾百個本土派入紙申請。。。

DQ=成功
國安法拉咗個16歲少年=成功

樓主快啲去做個成功人士
唔好嘥咗自己留喺連登打飛機

其實你都係想講埋
35+ = 失敗
街頭抗爭=失敗
文宣=失敗
冇制裁行動=失敗

怕了

我冇咁講
我係叫你去加入成功人士
非常之清晰

真係香港或成最大贏家 ，點都贏
受緊苦既唔係你地，緊係贏緊啦
因為你地頂多都係和理非，遊下行捐下錢，冇咩風險。
但出去打餐死既手足，郁下就坐監，被自殺，國安法。
子彈就手足比，功就你地領，bno，難民法
到以家都未有高官有制裁，岩呀係進行中
但要幾多手足既犧牲？
根本就付出遠遠大過收獲

班撚樣全部都係白兵打手

其實你可以唔講d尻野
咁多人被黑警/中共咬 你係咪打緊飛機

五毛係都要揾嘢冷嘲熱諷

垃圾
原來得把口，飛機狂人

我相信冇人會領功
有冇關心被捕人士 自己做過咩
係在心中 唔需要講出黎

我想問你
你覺得 街頭抗爭係咩？為左打死班黑警？

有樓主呢啲推人去死
自己就留喺連登打飛機
仲去做condom光復呢個香港，嘥鳩氣啦

班pr配合曬時間啦

不過成幾時間重當香港人係傻

睇黎班撚樣好嬲嬲

白兵班熱狗話要坐等美國幫手
又唔認主人喇？

你講咁多 毫無根據 人身攻擊既野
你又唔識我 我又唔識你
你又唔識 理性討論

你係最叻最有用 付出最多既人

陳智思戶口都開唔到

街頭抗爭代表唔相信現有體制
覺得冇辦法透過體制去改變
咪出去街頭抗爭囉
係想講以卵擊石？岩呀
出得去預左犧牲，就係死都要出去同你打
不過你唔同意冇所謂既

但一定唔係贏緊囉，輸實就係輸到仆街，冇能力反抗。
係到求人地幫

白兵粉全面進場

取消佢個戶口仲要退返錢比佢，損失好大喎

陳智思稱，4月時已取回戶口的全部資金，並強調他在美國其他戶口運作正常，不受影響。